夾高樓價，港豬已經牙牙聲，冇時間反抗

旺暴過後，香港人已經任人魚肉

大路狗一街都係，去埋海灘

仔女比人灌輸蝗語，冇得搞，除非唔讀書

支那寶，微信，滴滴大肆入侵，個個搶「紅包」

通識準備玩完，中史必修，除非唔讀書

一地兩檢已經冇人理

大家根本已經進入佛系狀態，冇得搞，只能睇住香港byebye